有無人有睇開泰國BL劇 (2)

開定先

Post 1

留定名先

嘿嘿嘿嘿

睇到星期五

死唔放棄
MewGulf

不要再說了
宜家 is still like shit

Ice kiss!!!!!!!!!

我loop到識唱呢句⋯

好彩仲叫到Mew同Zee做P’mew同P’Zee

估唔到開到2,good
其實每套開獨立post都諗得過啦,好過晒CCTVB啲垃圾劇

完全認同

MewGulf

個腦有聲

留名
繼續#sarawat老婆團

我愛副CP

fluke 大過 Ohm 1年都叫P‘ Ohm
真係好like 泰國P既叫法

Nong team 好呆

我唔同你爭wat我係bright老公

估唔到bl post開到2
有人一齊睇泰劇太好
今日嘅我仲係控制嘅自己唔好站brightwin真人

泰國cp就係要站真人
我 彈出彈入

佢地發糖個陣開心死
佢地be個陣會sad好耐
仲傷心過自己失戀
ching真係勁

忍唔住了

喂呀

我就係講緊站真人個陣

不是風動，不是幡動，是仁者心動
我覺得我作為觀眾有心動就夠了
cp假亦真時真亦假

我印象中係be

Team傻吓傻吓咁真係好正
天然呆

Bright仔係大家㗎

BE?

sarawat唱歌個條自拍片
#sarawatine

bright仔藍顏禍水

為咗睇fluke無幾耐前睇咗深夜的紅酒(?)
真係大開眼界

嗚嗚
佢哋真係好夾⋯囉⋯⋯

可以叫爸爸
啲女成日嗌組爸做爸爸

其實呢個先係鎮樓之寶
鐵膽

Can都係

估唔到咁快有新po仲有推到第3頁
留名先

有冇睇

sweet到癲
就係因為呢條片想站真人

呢條超真站啦 越墜落越快樂

唔係part1睇咪直入副歌

口裏說不 身體卻很誠實

點解我無靚仔組爸⋯

點解我睇完覺得佢兩個真係好直男
係咪我問題？

嗚哇今次舉頭三尺有神明啊啊啊

睇完drama 嬲嬲地，去搵小說黎睇甜到不得了，嗚呀，條氣當堂順返哂

i have the same feeling
但bromance我都受

在座最gay嗰個係我，已贏

LBC 2可唔可以快啲
希望尺度可以同LBC一樣
最好追上TharnType

呢啲叫愛呀 哈利

武肺期間有啲擔心有菌

今日去了解下win仔背景
185大帥哥 富二代 中五去美國做交換生
跟住跳級至大一
考上泰國排名第二學校
因為屋企有要產業管理就學econ
機緣巧合之下識到經紀人
第一部戲即刻做主角 呢部戲仲要火
Win仔真係有名俾你嗌 人生勝利組
真係泰國男演員人均高學歷同有錢

真係只有電視劇先接受到
現實世界聽到會打冷震only

唔知點解覺得佢哋兩個慢慢變到熟 開始了解對方好正
好似曖昧期小情侶

win仔英文仲好好
冇accent
屋企又有錢 仲肯出嚟拍bl劇 多謝win仔普渡眾生

Pharm 嚇親個陣

真心一巴車落去
Wat咁靚仔另計

#SarawatMe

心動不如行動

一個生肖即係一年？

你哋係邊度睇

十二年啊成個生肖！

damn right bro!

好在唔係一個甲子
佢意思應該係一個週期？

Youtube
Official 地區受限
Special ep記得支持正版
上Vimeo買

有冇睇bright story早幾日同win去踢波 跟住直落返屋企打機

有
佢地成日一齊玩波

Win仔勁可愛 演技都唔尷尬
選角食中哂啦口味 得幾集都已經翻睇左幾次

冇用vpn淨係搵到eng sub 當train下英文
係咪計埋special ep有13集？

Fluke對ohm嚟講係pocket size
你呢個講法都無錯

佢中間有一集叫ep11.5

Pocket size呢個term好萌

可能到一個甲子果陣都仲睇緊

係

有玩到好夜⋯
睇佢哋啲ig story真係拆禮物

咁聽日開呢個睇

Come on baby

唔睇2moon2啦 要將P’God 留喺心入面

Cap唔到wat個預告強吻
太快喇！

我睇果陣skip曬主cp

我覺得劇情進展得有啲快
尤其是SaifahZon
不過輕鬆睇下都ok

ZeeSaint

救命
除咗黃明明
套劇仲有李海海同趙天天
究竟係哪來嘅靈感改啲咁嘅名

突然驚覺！
星期四喇!!!

捱吓捱吓又一日

係 好跳脫 試過以為自己睇漏野

有啲唔明Zon點解咁快接受到…
明明佢之前好抗拒
不過兩對都係好甜嘅

我當好甜嘅笑片睇 zon真係韓劇女主嚟

見到有comment話係呀妹小說影響佢

Bug咗 好似fanclub嚟

都唔係嘅
個tag玩咗好耐
仲要係雙方經理人(同本人)都一齊玩 算唔算官方

咁試法真係不得了
好養眼

Jimmy就嚟要叫埋地地

編劇畀人話得太勁
有ig live解釋過
因為Zon只係受Zol嘅影響先驚咗Saifah
雖然一開始有因為一個唔重要嘅女人有牙齒印
但其實佢心底無好討厭Saifah
再加上佢同Saifah相處落覺得佢其實係好人
所以就有咗出街買pick突然180度轉變呢一幕

痴線
底都唔打

佢唔講 真係feel唔到 雖然觀眾好識腦補 都唔洗講一半唔講一半掛

大家有無睇Is this love個mv?
Saint係咁撩Zee

官方ig出post推ep9
Hashtag TutorFighter the series
點解會係TutorFighter
我係咪一直誤會咗啲乜嘢

見佢咁想攻 字面上滿足吓佢囉

幾靚仔

Tor so cute

Literally me every Friday

Ching入坑入得合時
聽晚就係萬眾期待嘅海灘play

話說有一對狂喵
我次次都飛

我準備好了

其實得12集
兩對主cp已經chur
佢仲要加一大堆名都嗌唔出嘅副cp
伏味濃

剩低嗰啲留翻喺沙灘先繼續
我等緊㗎

聽日就係星期五

又要打丁

Bright仔
Btw好鍾意Bright仔啲ig story

我反而係幾年前睇過深夜的紅酒 最近先知佢拍咗uwma 其實佢到底幾歲

Fluke 應該23歲
96/6/1出世

拍深夜果陣先18歲

真

搽太陽油

點解LBC首歌可以有6M點擊率
Ae Pete真係咁正？

好期待床戲

楓林網咩劇都有

bright仔啲ig post同story都好正
識影相嘅男人

P Dean係我老攻..><

Ohm係幾型嘅,身材又好,但成日覺得佢個樣好似隻牛,佢幾適合做牛魔王

Wish This Love有9.5M添,一年生1片尾曲用咗3年只有9.6M,就可想而知LBC係幾咁紅

呢套嘢都幾紅,youtube啲view數都好誇張,可惜出得幾集都捨得睇住,都幾期待

大家有無fol佢個影相ig 雖然無樣睇但啲相真係靚

同埋睇得出佢係個好chill 好活在當下嘅人
真心覺得呢個男人唔止外在好j

有！佢個hashtag超cute!!!
(錯重點

你唔講我都無留意
#brightisphotographernow

追完 uwma 真係心很累
不停睇兩個男主喊 喊到冇曬感覺

繼續追TharnType

agger 唔係得個樣仲要有內涵
覺得識影相嘅男仔好charm

wow 我都係第一次知

Tincan正過AePete

Kla同No都好正 腹黑學弟

食老友個呀哥

好瘋狂 姐係話佢已經拍咗5年bl lol

LBC2今年出唔出到街
Btw我諗uwma2起碼拖返1-2年

就嚟糖尿
Season 2 下個月workshop

應該會啦
宜家已經14日唔畀拍戲

屌, 深夜的紅酒係我睇過最辛苦嘅戲之一
不停諗個受收左幾多片酬, 同咁多男人床戲, 又要條友奶腳指又奶LIN
個劇本哇屌你, 屌.... 爛撚到

係咪同呀婆食飯個幕？

一開始睇兄弟情人識Fluke，覺得佢勁可愛
之後睇深夜的紅酒嚇親
個反差大到呢

黑化

想知2gether 嘅小說可以喺邊度睇

我仲要同朋友一齊大電視睇
一度睇一度屌
賤受 個攻由頭綠到落腳板底
到底收幾錢,咁大犧牲

今日睇咗1集都好激佢地兩個真係好襯

網上面比較難搵資源，我係係天府泰劇到睇
依家更到第12章

戲外比劇更甜嘅cp
Gulf成日同Mew撒嬌
P’Mew又成日做訪問嘅時候，不自覺地攬住Gulf
試鏡又係一眼睇中對方
第一次覺得真人cp咁鬼死甜

啱啱入坑嘅我睇完uwma再睇紅酒真係唔知比咩反應
心諗fluke你究竟係咩原因會接呢部片
套片啲劇情bl漫畫/小說就有姐
究竟係邊個諗到要將佢真人化

同埋見到pharm咁純情真係忍唔住笑咗
唉算啦當係練吓演技都好嘅

MV有啲鏡頭係套劇係無㗎
同一段劇情但角度唔同

黑化pharm

好鍾意呢啲possessive moments

P’dean~

唔係唔拍呀 我要WinTeam呀

我想dean pharm出番外多啲講下佢哋畢業之後點

呢套我覺得唔係BL
根本GV 個導演好似係變性人？

可能fluke佢當年18歲覺得無野輸掛

搵英譯易啲 wattpad有 但中譯好似得微博（唔想上lol

我明喎hhhhh 可愛到一個點 一睇就係咁笑 好似啲大男孩對答咁 好治癒

#sarawat老婆團 留名
沉迷男色真係好開心呀

好快又有新一集睇

又靚仔又直仲肯拍bl真係好偉大呀

好快又1001

Thank God it’s Friday!!!!!!!

姨母笑藏不住

想問問
呢度講緊果啲除左UWMA外, 有邊套完左又好睇又要HD有字幕?

TharnType

終於到禮拜五

LM

深夜的紅酒當年香港有上映過, 我入場睇咗兩次
其實個劇情我唔係太鍾意, 個攻我覺得M字額唔靚仔只係為咗睇fluke

一個暴躁受畀腹黑攻食咗嘅故事

我睇腐劇貓介紹過
套嘢腦洞會唔會太大？

睇下你想咩邊類型
愛來了，別錯過
為愛所困
一年生
逐月之月都好經典
想激情D嘅去睇 tharntype waterboy 不期而愛

個人覺得要睇咗tharntype先睇LBC
唔係會唔知Earth係LBC入面啲個人畫面jm9

我都覺
頭11集Tharn成日比Type打
番外仲要比type老豆蝦，逼佢食辣野
成日都懷疑tharn係咪抖M

睇完十次得出嚟嘅總結

呢套有一半都做緊劇烈運動

睇！等你一齊討論
聽朝起身睇埋Why R U
Perfect~

啲腐劇唔係足球隊就泳隊

人設係咁
最後一集將所有嘢攬晒上身

等我睇Waterboy先

新手上路各位大大有咩推介

樓上討論過嘅都值得睇睇 有無話鍾意咩類型

今晚係去line tv睇？？前幾日先開始追咩都唔知

有冇啲剛陽味重啲

youtube 打個名就有

Bangkok G Story仲多肉睇

多謝

Gulf可愛死

睇完之後真係會變gulf媽粉 雖然未睇都已經係

Earth

睇嗰陣好似劉姥姥入大觀園 原來18禁係可以咁刺激
雖然好似上面話齋type真係好暴躁 但可以係咁食肉

佢以前唔係咁㗎

點解一個男仔會可愛到咁,仲要唔係sissy嗰隻

我見到wattpad得幾篇 好似出得好慢咁 我都唔想上微博

我有睇一個叫byulsarang嘅channel 佢有解釋 不過佢有時講明會劇透

聽講小說仲多

呢排好興彈吉他

Together with me?

頂我都有睇有時劇透都會睇埋 佢又好識做咁講啲唔講啲

排隊先
睇緊Bangkok g story

因為係真直男

不過bright 女朋友都幾正丫

Oh jeng

睇完可能會興奮到瞓唔著

OK

泰國BL劇都係16年之後先開始多
GMM真係拍一套紅一套
D校園劇好青春又多靚仔

記得喺official channel睇

頭先翻睇2gether 驚訝地發現有粵語subtitles 其實佢個字幕system係咪搵人volunteer 愈來愈多語言咁

之前咁啱見到 笑撚死
你班fans話要隊冧我呀

搞到我想睇呢套先
未完就睇會好辛苦

最近除左2gether 同 why r u
仲有套 My engineer，係三本小說Mix埋一齊
睇左兩集，都幾好笑

睇完再睇

咁正！？又要睇多次

一齊追啦

我盡力趕上
希望睇得明你地講果啲人名

BTW
希望大家唔好忘記支持頭條新聞
記得CLS

絕對支持

直播

有字幕嫁!!!!!

咁快！

點解啲字幕唔郁既

我郁到啊
我仲要喺連登個畫面度

我一時郁 一時唔郁

飲醉 有事發生

頂 wat扭盡六壬要喺tine屋企訓
好可愛啊

救命啊 呢集好甜啊

去youtube睇啦大家

part2要等幾耐吊住咗啊

part2就快開波

趁未有下一part入嚟刷個存在感

你唔知呢個正名叫wat 千層套路咩

我係盡責嘅搬運工

係咁偷望 好正

Love u sis

如果wat tine有好似dean pharm咁浪漫嘅kiss
會爆血管

咁撚快有字幕！！！！！！

糖中有屎

吖!!!!!!!!!!!!!!!!!
我要氧氣樽!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲有一分鐘!!!!!!!!!

Part3倒數一分鐘!!!

Makeup remover is cominggggg

救命

成班live到好肉緊

啊!!!! clean up for him everytime!!!!

落妝呢part睇到我就嚟暈低

一口都係狗糧

屌啊 咁快有屎

假象嚟嘅假象嚟嘅唔好啊

Ohhhh!!!
菊花係咪要不保
斷到正一正

灰姑娘跌咗枝筆咁款

Part 3得7分鐘
可唔可以告佢

跌apple pencil
睇到嗰下覺得好肉赤

係囉 心諗點解咁鬼短 可能要留翻下part一次過

最後一part了

嗚

估中左

Sarawat

心痛

睇trailer 佢地又好似一齊咁

睇緊Scrubb嗰陣

What do you mean by “clean up” bro

If u hit on her once, i will grab ur boobs once!!!
對波到底要畀Sarawat揸幾多次

哭能佐。。、

沙灘play!!! I am comingggggggggg

#tgif

My Wat

星期五晚太刺激了

我搵唔到有字幕嘅live啊

過多兩集 唔使藉口啦
到手之後想點揸就點揸

Why R U要等

Sure!!!!!!!

huggggggg

加油

頂今集好正 實瞓唔著了
又要等一個禮拜

為咗打丁我要開turbo

肺炎

Bingo
小說有寫佢唔鍾意Tine化妝勾引人
(Possessive bae

你有睇小說？moreeee

佢哋一路都2gether 緊

OK 我睇

好橋

落妝個度 tine好嗲咁講多謝 超可愛

嘩頂

有呀
我都只係補充啲套劇無講到嘅細節
再講就劇透㗎喇
總之wat仔真心千層套路

喂！梗係有啦CHING
P’zee~~~

聽朝瞓醒睇沙灘play先

好似2moons一開始

咁Ching邊度睇？

好想知佢地內心諗法

Nichaphat中咗武肺
希望我班泰仔無事

可以去official line tv個網睇
Part 1
Part 2
Part 3
Part 4

我都最鐘意佢

我想問下我youtube睇嘅UWMA係咪完整?

英字有官方youtube ver Wabi Sabi
如果中字嘅話 天府泰劇應該都係完整ver

呢套咩黎？why ru？

一定要去官方睇

到底係咪用超能膠黐住咗條毛巾⋯

咁早又要打丁

咁咪好 無人爭
Win仔我都可以

Hugggggggg

你聽到我內心嘅吶喊

你⋯竟然仲聽到個音效???
請受小妹一拜

係因為本人日久生情

重睇又係瘋狂record screen嘅時候

佢短頭髮靚仔啲音樂室淺色褲嗰度

Too much info

琴晚瘋狂loop霸道咀

依幕個時心諗 坐係床度剩係拖手做乜

Tine太蠢

P’Fight好暖
係咁忍住

我覺得佢係shocked完
心淡 想放棄 所以走

唔使解釋
呢度嘅大家明嘅

邊方面？

Can I grab your boobs?
同P’dean~一樣 老是常出現

係喎！

遮住好冇誠意wo....

櫈仔到

真相

末期腐女報到

副cp好悶我飛曬

Sarawat同Tine邊個係攻? 定0.5?

大家畀TT養大晒個胃呀吓

個攻堂眉
可唔可以修修佢

Wat仔係攻

喂呀
你哋一嘢推咁多版叫人點追呀
我仲未睇最新一集啊
要今晚先有時間睇

今晚再討論過

毋容置疑

卸妝嗰part可以loop十次

Tine be like

He is just fake flirting with me

之前去過泰國fm
但係睇圈套

拍緊戲唔可以真卸嘛
化妝師會嬲

泰國嗰次撞啱假期先去到

笑死

我上次泰國個fm自己去

我得fm嗰日一個人啫
有人一齊旅行
一個嗰陣Grab出Grab入
都無乜嘢
(最重要係個樣生得安全

頂！上次泰國圈套都成千銀喎
不過有得4人合照
外加我抽中一個同佢地4個合照

喺spotify煲緊scrubb
好好un

Follow咗佢ig
Zol都好cute其實

睇完tt先發現BL可以咁玩
2gether真係小兒科

2gether 13禁 only

Why R U Zon個細妹

另一個次元

留名

但現實係⋯
你睇吓啲演員真人嘅女朋友

睇唔倒當冇

我試過因為睇一年生走去飲Pink Milk
好難飲可一不可再

Man遇到真愛type
拎住枝apple pencil之後

秦國人應該同我哋唔同審美觀

每次見到一啲明明完全唔靚仔嘅
但齣戲入邊啲女就又尖叫又大嗌又有fans團後宮團，格硬將佢捧成男神成件事真係好尷尬😅

大家嘅描述越嚟越到位

我以為得我一個係咁

就黎又爆一個po

又無咁誇張
計真係打到嘅得一次啫
不過個受成日講嘢都好暴躁
但係其實佢好愛個攻
個攻都有方法治到個受貼貼服服

Tine仔真係好cute

Shiya!!! 你同我諗嘅一模一樣！

坐緊巴士終於可以睇(前後左右都無人)
喂呀點解第二句對白就咁酸㗎

等你